「叱咤」最喜愛歌曲，最後5強 奶共歌手全out

最後5強

推

一係人話
一係未來見

人話？夾下先

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

一定係人話 個MV已經夠拎

人話架啦

未來見，之前7強不入
係大家幫手谷票，踢走左 張敬軒/容祖兒

一定全谷
人話

姜b

人話

人話啦 未來見上年唔止輸百年樹木 仲要輸一個男人一個女人和浴室
viu果兩首一定集中票數落一首 未來見唔會夠贏 到時兩首都冇著落

人話人話人話人話人話

點解仲有未來見

想知仲有冇咩歌試過連續兩年入五強
利申上年投咗未來見,今年冇投

未來見唔係上年第二名咩？點解今年可以再拎？
Btw 最想小明同RB 拎